公屋除名問題

4個人住緊公屋 長輩生前立左遺囑 留左層樓比個大仔 但佢未繼承 想問係咪佢繼承之前就要除名 同埋有咩手續要搞?

手續好簡單
填下名 地址 個d得幾隻字
俾埋銀行水電煤是但一個住址證明就得

但如果個大仔一直都未繼承（ 未正式係法律上拎到樓層）但又繼續住係到 咁會點架？

理由呢？ 就咁話唔再係到住？ 但唔係會有咩家訪果啲咩？

就咁話唔再係到住？Yes
其實出去租樓住都除得 俾住址證明
但唔係會有咩家訪果啲咩？ Yes 睇一次
你唔出現 執下啲野

通常幾耐到佢會黎家訪？ 同埋佢會唔會judge個理由 跟住要搞好多野

係唔係住緊大單位

如果唔夠人數驚俾人踢走或加租啊?

交表俾自己棟樓個主任會約時間家訪 聽日上都得
有住址證明（新屋）唔會judge
交表 家訪望兩眼（舊公屋） 冇乜野搞

唔係呢個問題 係唔知點做去處理呢樣野 因為名就一定要除 但又唔知點做先岩

好 明白哂 咁之後係咪每隔兩年都會做下家訪

我估唔會掛 我上個月除冇話有手尾

所以都係好簡單就搞掂？

係 你拎左表就知係好簡單
交表 住址證明信 上門望兩眼 搞掂

好 唔該哂

想問下你由交表到成功幾耐？

應該一個禮拜

想再問下ching果陣係用咩理由？

張紙填搬走咗

佢地之後有冇打比你問野或者同你確認？

nope